麻友畢業後逃走路線分析

30%拍劇（做配角仔）
20%唱歌
50%拍A片

50%

收聲啦撚樣

剩底個10%呢？

G

how 乜池 q?

冇波拍AV

平胸都有市場

時價

蓋青 日日咁早起身 9up
我代表連登多謝你

拍AV會窮

結婚了

邊個肯娶g🤔

粗重野等我嚟

問下你自己點解

沙青係金主

要黎始終都會黎

MARY條青頭廢青的

祝大家雞年進步